{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_026830",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ja",
        "translator": "null",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101971",
        "collectedDate": "2023-09-07",
        "publishedDate": "2021-12-02",
        "domain": "자연관광",
        "title": "麗水エキスポ海洋公園"
    },
    "text": "麗水エキスポ海洋公園\n麗水エキスポ海洋公園  2012年麗水で世界博覧会が開かれます。博覧会のテーマは「生きている海、息づく沿岸(The Living Ocean and Coast)」で、海について最も望ましい未来を夢見るという意味でした。博覧会場だった場所は、以前は練炭工場があった海岸沿いの小さな貧民街でしたが、博覧会を開催することで新しく生まれ変わりました。  博覧会が終わってから、ここは麗水の新しい観光スポットになりました。博覧会場として使用された建物は、今は展示館、アクアリウム、コンベンションホール、ゲストハウス、レストランなど、いろいろな目的で使用されており、今も多くの観光客がここで楽しい経験と思い出を作っています。  ここでのおすすめは、スカイフライ(Sky Fly)とビッグオーショー(Big-O Show)です。アクアリウムからテーマ館を往復するスカイフライは、ロープだけを頼りに海を渡る体験イベントです。まるで空を飛んでいるようなドキドキハラハラのスリルが満喫できるので、いつも多くの人たちがチャレンジしています。  ビッグオーショーは、公園内の巨大な円形のステージで行われます。水を利用して大きな円の中に絵や文字を演出して海の話を語っていきます。海の上で行われる公演なので、屋外で涼しく観覧できます。  スカイフライもビッグオーショーも事前予約制なので、行く前に必ずインターネットで予約してください。ただしビッグオーショーは冬にはやっていません。ですが、これまでとは違った海が体験したいなら、ぜひ麗水のエキスポ海洋公園にお越しください。",
    "QA": [
        {
            "question": "麗水で開催される世界博覧会のテーマは何ですか？",
            "answer": "「生きている海、息づく沿岸(The Living Ocean and Coast)」です。"
        },
        {
            "question": "麗水エキスポ海洋公園の以前の場所は何でしたか？",
            "answer": "以前は練炭工場があった海岸沿いの小さな貧民街でした。"
        },
        {
            "question": "麗水エキスポ海洋公園で利用されている建物は何ですか？",
            "answer": "展示館、アクアリウム、コンベンションホール、ゲストハウス、レストランなどが使用されています。"
        },
        {
            "question": "麗水エキスポ海洋公園でのおすすめのイベントは何ですか？",
            "answer": "スカイフライとビッグオーショーがおすすめです。"
        },
        {
            "question": "スカイフライはどのようなイベントですか？",
            "answer": "スカイフライはアクアリウムからテーマ館を往復するロープを利用した体験イベントです。"
        },
        {
            "question": "ビッグオーショーはどのような公演ですか？",
            "answer": "ビッグオーショーは公園内の巨大な円形のステージで行われ、水を利用して海の話を演出します。"
        },
        {
            "question": "スカイフライやビッグオーショーは予約が必要ですか？",
            "answer": "はい、スカイフライもビッグオーショーも事前予約制です。"
        },
        {
            "question": "ビッグオーショーは冬に開催されていますか？",
            "answer": "いいえ、ビッグオーショーは冬には開催されていません。"
        },
        {
            "question": "麗水エキスポ海洋公園を訪れる際に気を付けることはありますか？",
            "answer": "特にありませんが、スカイフライやビッグオーショーに行く前にインターネットで予約をすることをおすすめします。"
        },
        {
            "question": "麗水エキスポ海洋公園に訪れるときに必要なものはありますか？",
            "answer": "特にありませんが、快適な観覧のために帽子や日焼け止めなどの日除けグッズを持ってくることをおすすめします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 500,
        "QA": 459
    }
}